why泛民唔比葉劉入閘

證明游胃精靠外表果套唔係次次都work

得佢一個去撐黑警大集會，擺明後面有操控，要佢去死

起唔到機

中共如果選舉前一聲命下plan b all in 葉劉

到時你班連登仔又 hi 泛民天真，幼稚，唔熟悉中共權謀，投共

因為有胡妖
胡妖扮民主呃左17x張泛民票
又要保薯片
邊撚到有票比葉劉

民主塔利班
到其時就話300+賣香港

牙爺唔俾

太大波

胡官票
鬼

，你知唔知佢係紀律部隊入面聲望幾高

你估個個都可以放低舊恩怨咩
平時佢講野又講到咁絕
呢幾個月想r提名先扮fd 你唔好遲d

有心選 以佢個底咁花 就早d 搵泛民傾下計
等選委出左結果先開工做野
邊個賣你帳

半年前邊個信掃把頭要折墮到搵泛民R 票

佢果陣一路都以為對手只係689
拎走晒唐營d 票就入得閘